突然 ios app好似快翻

有冇巴打有同感
之前好慢